「 請討論 」一個出師有名，名正言順既方向

首先向世界輸出港人不認同中英聯合聲明，
理由係中華人民共和國並不是一個合法繼承中國既政權，
英方同中共所簽定既一切協議均屬無效。

繼而根據南京條約（香港部份），
將新界交還中華民國，
港島，九龍交回英方(暫時性）。

其後由中華民國和英國重新簽定新條約，將港島和九龍回歸真中國 - 中華民國。
並向世界呼籲，承認中華民國先係真正既中國。

以上只係好初步既方向，但我相信法理上呢個方向可以得到世界認同。
小弟對法律，歷史，政治都無咩好深入既研究，絕對唔係專業人士，
所以希望有相關專業既人士可以研究呢個方向既可行性。

同埋我知道咁樣其實係意味著中共會全盤被翻，
整個中共非法佔領既土地都會歸還中華民國，
所以全個世界既軍事力量都可能需要介入。。。
但前提係全香港人要有共識中華民國先係真中國，
姐係我地如果向呢個方向走，
就要放下對藍絲既成見，
以理服人，將佢地connect埋，
咁先係一個完整既香港。

才疏學淺，希望大家可以討論下，或者拋出其他方法。

謝謝

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

隱世派罷買都未做到好成績
針對無良商家同支企拒絕消費行動仲未上到報!

係人地鋪門口叫人唔好幫襯，一人一信叫美國/日本母公司收返個特許經營
務求要世界傳媒都要影到相!!! 亦都要世界每個國家既人民都跟住我地一齊做!!!

黨鐵係外國既經營權都係一個春袋，但係就好難揸.....

台灣政府應該向聯合國提出收回香港動議
因為條約是同中華民國簽署的
現在南京條約在仍是台灣擁有的
除非大陸政權先履行所有責務賠償比翻美國政府那些欠人的責、才可再討論落去
因為大陸政權是非法成立的！
台灣理應同大陸打官司攞翻香港
統一大陸才對！